年金計劃網站故障申請延至明日

按揭證券公司旗下香港年金公司推出的「香港年金計劃」，原定今日截止登記認購，但由於年金公司的網站出現技術故障，暫時未能接受認購意向的網上登記，因此網上認購登記將延長一日至明日晚上十一時五十九分止，而代理銀行的收表時間將維持不變。

香港年金公司技術人員正在搶修，務求盡快恢復服務，公司對事件深感抱歉，網站服務恢復後，再作公布。

由於網站故障 決定開多個星期比大家作為補償

無人買就extend

笑撚左 跑唔夠數

R撈

明天有咩借口再extend?

電腦大爆炸

收到好多人反映話d仔d孫起外國返唔切黎買 為左老人定臨老過得好d 勉為其難延長多幾個月啦

支共吸水

大家睇路

有錢買美金， 實體金幣擺屋企好過

多人買，死ser
無人買，死ser

永遠罪犯，it狗

遲d肯定變成強制年金計劃

成班港豬廢老狗衝到死server

IT狗 全部用完即時犬決

開會
唔夠會仔
籌唔夠會數

仲搵笨過以前d 會

點解呢啲老鼠會騙局冇人報老廉

標會穩陣又靈活高息

聽日下午4點唔夠數又走去熄一熄Server截至推遲一日, Loop 夠數為止

Total data Lost

重新再登記，延至2047

特登壞?

未跑夠數

反應熱列

仲未貪夠？

呢個老共政府
點會咁好死俾啲老人家用上繳年金啲錢
嚟豁免長者生活津貼嘅資產額
呢啲係老共典型俾粒糖嚟昆人間廠嘅技倆